覺唔覺星期六影響一個人既情緒

覺

絕對係

無錯

法國你好玻璃心

唔會啊屌你老母